讀完first Degree 想讀civil eng

如果報degree 係咪又要讀曬四年？